---
title: Lifestyle diary
date: 2018-03-10
---

Verder gegaan aan de lifestyle diary deze moet volgende week worden gevalideerd. Ik heb verschillende illustraties gemaakt op mijn iPad die ik ga uitknippen en dan op een a2 papier ga plakken dit leek mij een leuke manier van werken en zo is het ook een stuk creatiever.